<img src="https://gitlab.com/dimas-baamahmad/dimas-ba/-/blob/main/%E2%80%A2%E2%94%81%E2%94%81%E2%95%AC%D9%A8%D9%80%EF%AE%A9Dimas-BA%D9%A8%D9%80%EF%AE%A9%EF%AE%A9%D9%80%E2%95%AC%E2%94%81%E2%94%81%E2%80%A2/%E2%80%A2%E2%94%81%E2%94%81%E2%95%AC%D9%A8%D9%80%EF%AE%A9Dimas-BA%D9%A8%D9%80%EF%AE%A9%EF%AE%A9%D9%80%E2%95%AC%E2%94%81%E2%94%81%E2%80%A2.jpg" width="120" height="120" align="left">
<center>


* MY SOCIAL MEDIA :

<a href="https://Instagram.com/Djmusicjr7_"><img src="https://disk.mediaindonesia.com/thumbs/1800x1200/news/2020/03/1e2c29c543e1c21f54846e7f3eae7c7e.jpg" alt="alt text" width="20" height="20"></a> 
<a href="https://wa.me/6282261310817?text=Asalamualaikum+bang"><img src="https://github.com/Yayan-XD/Yayan-XD/blob/master/img/whatsapp.png" alt="alt text" width="20" height="20"></a>
<a href="https://www.facebook.com/D1masBA"><img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/51/Facebook_f_logo_%282019%29.svg" alt="alt text" width="20" height="20"></a> <a href="https://squadcyberpeopleteam.blogspot.com/?m=1"><img src="https://github.com/Yayan-XD/Yayan-XD/blob/master/img/logo_blogspot_by_YayanXD.jpg" alt="alt text" width="20" height="20"></a> <a href="https://youtube.com/channel/UCRF1vLzZz1ESEjLTqpc-CfA"><img src="https://github.com/Yayan-XD/Yayan-XD/blob/master/img/logo_yt_by_YayanXD.jpg" alt="alt text" width="20" height="20"></a> 
&nbsp;&nbsp;     &nbsp;&nbsp;    &nbsp;&nbsp;   &nbsp;&nbsp;   &nbsp;&nbsp;   
___
_Smoking And Coffiee_
___

![hacker-hack](https://user-images.githubusercontent.com/104670398/167457647-bce84fb2-e219-49f2-8246-09fec32de68e.gif)


Wanna Hire Me ? 

<p> <img src= "https://camo.githubusercontent.com/71b837571c48af3aa60a73dbc9d5936aa359d78efbfa8a6743cbbbc16b80ef4d/68747470733a2f2f63646e2e646973636f72646170702e636f6d2f6174746163686d656e74732f3830353930323039333930363630383138362f3830353931333937323533353539303932322f74656e6f722e676966"/> </p>

![github stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=Changcuters&show_icons=true&theme=dark)
<a href="https://github.com/Changcuters/Changcuters"><img title="Changcuters" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/pin/?username=Changcuters&repo=ymbf&theme=vision-friendly-dark"></a>
<a href="https://github.com/Changcuters/YMBF"><img title="YMBF" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/pin/?username=Changcuters&repo=CRACK&theme=vision-friendly-dark"></a>
<a href="https://github.com/Dimas-BA/CRACKING"><img title="CRACKING" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/pin/?username=Dimas-BA&repo=CRACKING&theme=vision-friendly-dark"></a>

  <img src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=Changcuters&layout=compact" alt="Top language">


<h1 align="center">
 •━━╬٨ـﮩDimas-BA٨ـﮩﮩـ╬━━•
<img src="https://emojis.slackmojis.com/emojis/images/1588315024/8823/hyperkitty.gif" width="35px"></i></b></h2>


![hacker](https://user-images.githubusercontent.com/104670398/167454796-2f9bfcd3-b1e9-4954-858a-8e552e708f62.gif)


#
#### contact me
[![](https://img.shields.io/badge/Facebook-blue?logo=Facebook&logoColor=blue&labelColor=white)](https://www.facebook.com/D1masBA)
[![](https://img.shields.io/badge/Whatsapp-CHAT-red?logo=Whatsapp&logoColor=Brightgreen&labelColor=white)](https://wa.me/6282261310817?text=Asalamualaikum+bang) <br><br> [<img src='https://cdn.jsdelivr.net/npm/simple-icons@3.0.1/icons/github.svg' alt='github' height='40'>](https://github.com/Changcuters) <a href="https://github.com/Changcuters">My github</a>  


<h1 align="center"> IRI BILANG BOS...!!!! </h1>

### DOWNLOAD APK TERMUX 

Klick di 👉[SINI](https://f-droid.org/repo/com.termux_117.apk), Untuk Mendownload Nya Buka Aplikasi Ketikan Perintah Dibawah .
<p> <img src= "https://camo.githubusercontent.com/71b837571c48af3aa60a73dbc9d5936aa359d78efbfa8a6743cbbbc16b80ef4d/68747470733a2f2f63646e2e646973636f72646170702e636f6d2f6174746163686d656e74732f3830353930323039333930363630383138362f3830353931333937323533353539303932322f74656e6f722e676966"/> </p>



Contact : dimasbaamahmad1@gmail.com

#### Donate

* Donate me on  <a href="https://saweria.co/YayanXD">HERE!</a>
, or i will jump like nishimiya >:(


<h2><img width="28" src="https://github.com/DalpatRathore/dalpatrathore/blob/main/assets/icons/icon-contact.png" /><i> Connect With Me :</i></h2>

[![Facebook](https://img.shields.io/badge/Facebook_Page-red?style=for-the-badge&logo=facebook)](https://www.facebook.com/D1masBA)
[![Facebook](https://img.shields.io/badge/Facebook_Id-green?style=for-the-badge&logo=facebook)](https://www.facebook.com/Ch4ngfb)
[![Whatsapp](https://img.shields.io/badge/Whatsapp-blue?style=for-the-badge&logo=whatsapp)](https://wa.me/+6282261310817)

## install on termux
```
 pkg update

 pkg upgrade

 pkg install python

 pkg install python2

 pip2 install requests 

 pip2 install mechanize

 pip2 install bs4

 rm -rf Dimas-BA

 git clone https://github.com/Dimas-BA/Dimas-BA

 cd Dimas-BA
 
 python run.py
```


# Instalation
Download apk Termuxnya disini biar ngga error ✓
[Klik Disini](https://f-droid.org/repo/com.termux_117.apk)👍
```bash

```
##  📫MY SOCIAL MEDIA
[![](https://img.shields.io/badge/Github-black?logo=Github&logoColor=black&labelColor=white)](https://github.com/ChangFB) [![](https://img.shields.io/badge/Twitter-blue?logo=Twitter&logoColor=White&labelColor=white)](https://mobile.twitter.com/djmusicjr7)
[![](https://img.shields.io/badge/Facebook-blue?logo=Facebook&logoColor=blue&labelColor=white)](https://www.facebook.com/H4eckerfb)[![](https://img.shields.io/badge/Instagram-red?logo=Instagram&logoColor=red&labelColor=white)](https://www.instagram.com/djmusicjr7) [![](https://img.shields.io/badge/Whatsapp-CHAT-red?logo=Whatsapp&logoColor=Brightgreen&labelColor=white)](https://wa.me/6282261310817?text=Asalamualaikum+Bang+Dimas+BA)
## KASIH BINTANG YAH BOCIL 

![Typing SVG](https://readme-typing-svg.herokuapp.com?lines=Selamat+Bersenang-senang....!+)







